[文宣利器] 黑警濫權事件一圖睇晒

你就想！

黑警罪行罊竹難書，邊有可能一圖講得晒佢哋啲衰嘢
但居然俾我發現咗呢堆300個QR code，裡面隱藏咗警察執行職務時嘅秘密！
擺埋一張A3紙度，幾壯觀

呢堆QR code千其唔好喺連儂牆出現！ 否則一大班中老年人家當用wechat pay咁scan scan吓睇返警察啲豐功偉績被嚇親就唔好啦。話晒呢啲嘢未喺TVB新聞睇過吖嘛

再大張啲，A2！仲恐怖啊！
又或者，有一日，有某位連登仔好有錢，攞去歐洲登報紙頭版，嚇親外國人，就好大獲啦

可唔可以係qr上/下加時間地點，再sort

有排搵返
會做，頂住當先

好有心機

巴打超有心

推

pushhhh

痴線 推

個idea幾好，不過好似統一所有video放一個Google drive folder / Dropbox folder，好過用sendvid果啲網。

啲link唔係我搵返嚟，係有位巴打backup咗，我搵唔返個Po

另外，如果擺晒喺一個google drive，一冧咗個ac就柒咗

自推

推推推推

有創意，推

Push

scan qr code唔係個個都識有啲人見到就直行直過
有無咩方法比qr code更方便

推呀

push

support 不過要加返大大隻標題 係上面
最好一條橋banner咁長QR code再大啲 遠遠地都可以do到

另外可以派俾大陸人 佢地用wechat scan 上到大陸有哂低
不過佢地唔易收野 要俾啲標題 扮友善俾佢地

連儂牆畫

推 推 推
連儂牆畫

「突發多圖」催淚彈=刺激性神經毒氣，同我推到18區街坊都見到為止

1.立即同我down呢個高清合集PDF，print哂出黎貼係18區連儂牆/中彈屋苑當眼處

2.馬上係FB share呢set圖嘅post，我要全世界都見到

3.依加就入去呢條telegram msg度，瘋狂forward/air drop痴漢比街坊

不要說推，試試說
我已print好派街坊，我已FB share，我已wtsapp forward，我已無差別瘋狂airdrop

推撚爆你

推啊

好

屌個qr好屈

推，張poster加啲優惠字眼落去，一掃即賞

做得好

感覺視覺效果唔夠吸引。最好整左一張圖係宣傳黑警罪行。再同人講想知更多就SCAN QR CODE

推
我無嘢講

要俾啲外國記者影到，到時啲外國人會好奇去scan

好有心

我都覺近排焦點已經放左係警方記者會上

大家要小心share啲資訊

出力推！

Pish

GGOOD

每個code加小標題summarize咩事

Puzh

推 唔係咁就完呀

print 出嚟帶去遊行

收錄部分影片 及一批資訊

推一野，好野唔好停

黑警惡行bingo

嘩 勁

self push~

文宣 adore, 靠你地！

無差別文宣攻擊已準備就緒